可摸耳唔好浪費文宣手足嘅努力

點解無見過呢啲文宣流出市面嘅？

仲有好多三罷嘅文宣
請馬上share到fb ig Twitter whatsapp畀所有group 印出嚟周街派周街貼

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

好靚好靚

明明就又靚又有創意

好靚

光頭佬去北京慶回歸啦你地仲圍爐？？？

真係好靚
特別鍾意呢個系列
香港真係好多人才

呢張Twitter 用一流

資訊型文宣

文宣手足出貨又快又靚
但居然無人用

巴士都裝埋收音cam啦
我地唔輸得㗎

係咪逼我做第兩個呂麗巴

訓醒再推

推

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不分化不督灰不割席
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

唔該整下831文宣
冇人提咁滯

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

721

我都好想睇睇開學第一日就罷課

Pish

五大訴求 缺一不可

喂也！！！
d文宣圖咁靚得唔得架！！！！

文宣谷大把係你地唔入去攞

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

黑

警

子

女

跳

樓

自

殺